要壯大黃色經濟圈，有search engine 既APP係一定唔少得

好似d防毒軟件咁
google search結果右邊顯示黃藍標記
寫個plugin就得

Chrome extension ok wor

可唔可以搞個黃色版嘅openrice

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️